蒙面法一過 香港人人都是伊斯蘭女教徒！

推

Hongkongers, are you ready to be the Ukrainians?

Are you ready？Yes

G持！

g持

男人都戴得 。。。 本意係男人戴 。。 係男人竄改話可蘭經叫女人戴

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！